中共＝家庭暴力施暴者，美國民主黨＝社工，共和黨＝爆門警察

社工：唔好再暴力虐打你老婆同仔女啦
家庭暴力施暴者：我地家事唔輪到你管
社工搞唔掂，最後要警察上門

屌９你，天水圍呢Ｄ悲情城市既家庭悲劇正正係國際上上演

民主黨都有liberial hawk既